[gay] 茄紅素的心事分享區

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

漂流無邊汪洋不是最孤單

屌

我媽問我係咪有女朋友

sheshe is excellent

(多圖)地鐵露出又黎啦 今次露屎忽

LIHKG @ Android

笑到仆街

個上網好撚廢呀

She你老母呀

我老母的確係she

茄紅素 有咩好

有冇將軍澳巴打 行過新開一田 買醋那邊有個高高四眼仔 都幾得wor

咁你點應佢

件事有啲複雜 輕輕帶過左

番茄呀

伯母你好呀 我係你個仔既女朋友 前日識既 已經扑咗幾廿次啦

有時真係覺得X登仔批評自己人真係落力好多
話套男臣抄泡劇
但無間道風雲俾錢買版權就話唔係抄,又話買CONCEPT劇情原創
乜你買人功課黎抄就唔係抄?
但上年泡劇有套抄隔世追兇,人地又照睇係咁推

仲睇TBB

香港人踩自己人最落力
廣東話，廣東歌，香港電影電視，香港啲youtuber等等
雖然有啲真係辣殺

Pmed

咁套男臣係好睇好笑喎

最撚on9既係
明明成班一直都踩緊TBB
轉過頭又話邊套好追邊套好追
(((我真心冇睇tbb好耐)))

亂入

一齊睇泰劇啦 又高質又有靚仔 仲有BL 劇情

而家睇好 踩過界

踩廣東歌果啲正仆街

右邊果個

face
stat

肥仔請pm我

我真係唔想長開冷氣
但我真係冇辦法唔開

開囉
地球wfc

你可以打去問下既
我記得有一份 我去interview個陣黑雨 但都去到 之後佢即請我

岩岩同老細飲茶，老細問我拎左廿蚊比tips
唔知今晚唱k係咪佢嘅呢

諗下就好

好撚多豬隊友呀

將軍澳 烏雲到

沙田 烏雲到

上環 烏雲到

焗宵夜食 整親隻手 好大個水泡

好靜

好肚餓

邊度

有冇人屌
(多圖)地鐵露出又黎啦 今次露屎忽

唔玩apps會否識到仔

幫你啜爆佢

上tt識

我都唔係好識用app JackD 個Nearby唔work既

下次用牛油呀
牛油好有用

認真？ 即刻放上去？

係呀 我燙傷/比油彈都係用牛油查傷口面

咁休息兩日就得啦

嗨

lm

你地好

我係農莊 可以叫我莊巴

Nonono

莊巴

0.5

閃閃你好

我叫追風

識咗好耐架喇 係去完呢個trip之後好鍾意佢 佢份人又好真又可愛

餓

各位晚安了 聽日行山

廢青快睇tvb

姐係要keep住段關係？其實我地玩到好close但我又無直接講

又結束沉悶的工作

午夜掛八號

我真係屌你老母

之前睇仲話聽日八點最接近香港

有無喜熊嘅巴打

熊係邊

身高體重

肥唔肥

狼呢？

@咪咪 @六六 @相相 @CreamCream
@西藏

肥熊 +100000000000分

唔煙唔酒 有無分加

同我瘋狂 pm

pmed

再加9999999999999999分

屋企樓下黎左好多好高既消防員
佢地個裝置真係好重

喂999 呢度有個男子好大火
好大慾火 快啲派消防員救熄佢
搞笑only

唔可以俾貝貝睇到 一陣佢又笑我

有熊嘅地方就有我

咁慘 你仔仔有冇講啲乜
好衰 咁偏心都有

咦 我都冇發現TIM

講左幾撚多次咪理佢

我奶
（有圖）係泰國見到達哥

嘩 楂吖楂吖 大大力

羅馬大帝

好高人工 教中學定小學

肥婆又食肉

咁快找到貶貶應該幾勁

fatfat

快啲要左我啦

去SUSAN仲方便啦......
仲有野飲有仔望

唔可以就咁睇個風 個風真西登香港真係食正

岩岩磅一磅個體重
咪仔仲要唔要我

pmed

肥咗好 cute

好想放假

快啲八號啦

死肥西

我

大家有無興趣做數學題？

屌你 你唔係呀

認真

肥婆聽講你有女朋友？
你老母真係有慧眼

知個女鍾意磨豆腐

其實你可以過去同夜空雙宿雙棲

豬定熊

我都好認真

炸雞一講嘢就比人圍屌
爽唔爽

有任食雪糕 正

極° 豬

假肥可恥

唔爽 我靜係想比男朋友屌

我真肥又唔見讚我

但你無嘛

你同之前嗰肥仔差唔多姐

少少肥當真肥

我真肥呀 啲人話我肥過你貼果啲

所以入行做雞la
有得爽又有錢

你又知我幾肥

私廁得唔得呀

你自己講嘅

數字高唔代表肥la
咪巴個d肥你好多喎

仲有咩之前個肥仔 你咁撚多之前

做雞都要揀客
PTGF呀?

你得嗰不能說的數字咁多kg. 都話肥

下 數字高都唔肥？

168 200kg 都唔信

Ptgf:(圖)依個係你？見你咁靚仔唔收你錢啦

終於有飯食

假肥又講大話

好感動

桃色壞男孩真人好Q

#855

咁都叫肥，可恥

好似打得J太多 要介一介

好正喎 我要呀

玩對波都爽死

雷克留名之
大家快啲翻去啦 打風啦

持巴

持持

好難介

係屋企食緊飯

每日一Q咪算囉

我朋友兩個星期打一次結果咪又係兩分鐘就射

想買電腦椅

好舒服

咪巴
莊巴

你的朋友

我的朋友絕對不是我

我忍唔到咁耐

其實有冇人覺得啲童話呀好恐怖
三隻豬活生生燒死隻狼
灰姑娘個妹為左著對鞋而斬腳指
小紅帽剪爛隻狼個肚救呀婆
點解我細個唔覺核突

SUSAN都有真愛
APP都有真愛

唔知點解睇到D REPLY話人係雞忍唔住係咁笑

突然個人有啲空虛同少少少少厭世咁

我揀1

1同3

我都係1 3，因為我住頂樓冇理由塞撚住

6

只可以揀一個

好想同佢地玩淫賤多p

好眼訓
比人搶廁所

屙爛屎既日子最岩落bar
攪唔到野

做1咪得

好鐘意佢髮型

我岩岩都柯到損左

外星人嘅存在真係方便
有野解釋唔到就話係外星人存在嘅證據 外星人嘅作品 外星人嘅技術

做唔到

你食左咩黎

連王子都話17歲幾好睇

個劇情老土似韓劇 (已經係稱贊黎)

你會信 依加嘅技術係停留呢個層次

含含打打都得

食完格仔餅好想再嚟多碗魚蛋燒賣

八號八號

seed呢

十號十號

我零號

我淫零

唔怪得你叫雞莊

死啦
咁快表露咗自己添

咁夜未瞓咩？

Hi

我未收工

收工去飲茶

8號飲茶

why not

個啲麥田圈 金字塔個啲

8號

將軍澳出面發發聲

no.9

all dead

你想點吖

好悶 係咁睇bigbug channel 丁子朗

驚驚 找你陪陪我

你一個人住咩

耶 你問埋呢的 你又住邊處 出面又再呼呼風聲

我住

Hi，俾經理打嚟嘈醒

早晨

good morning

呀叔先睇嘅野

幫我買薯餅

原來有9號風
我以為8號之後就跳10號

野戰啦 嘿嘿

第二張根本特登

好涼 終於唔洗開冷氣

如果膝頭冇野就可以跑全程

琴晚發個個夢啲劇情好似拍戲咁

10

係咁bump bump 聲

禁唔到Jason

rich people run

個燈閃下閃下

你講多的英文 越講得多我越興奮

仆街 個窗台濕哂
我所有書呀功課呀筆記呀濕哂

我部主機都擺窗台 唔知壞未

頭沾濕 無可避免

嘩好似壞左lu

燈閃下閃下
電視停下停下

good for you
u should be prepared for dse

部電腦本來就壞壞地

一閃一閃小星星

cc你有客呀

嘩啲浪大到
唔知個人咁比浪蓋住會唔會痛

你都要大整 調一調你先

Follow 悠二list ok?

扮做fd. 揾fun
扮做fd 其實係想LTR

香港各區破壞情況報告區

LIHKG @ Android

早餐都未食，唔知啲餐廳有無做生意

我自己整左啦
之前去左珍寶同隔離個間買料

識電腦
我咩都唔識

cc 你有客到

cafedecoral

法式餐廳
好高級

不過屋企附近好似無

冇電腦玩好悶
我網絡成癮

杏花邨個到
1樓2樓啲人食浪咁

電話始終冇電腦咁好玩

why
nothing so scare

十號風球下 某住宅被飛船撞爆窗

wifi唔得
想上網啫

開心shopping 盡在日本城

好悶好悶

落街行下

電腦壞左呀 悶死我

我想玩電腦

我好似毒癮發作

琴日已經拎咗啲功課翻屋企做
陣間要做功課

溫書

好想同朋友瘋狂飲茶

都溫唔入腦嫁啦 都坐唔定

成世人都未去過網吧

好乖乖

我想返去做功課嘅日子

me have no friend

LIAR

下

Me

一冇電腦用就好想發脾氣

退學la

dump 隻狗落街

旅遊功課未做
但成班人都冇人聽得明個課講乜

好似偽肥話自己真肥一樣

我唔可以遲交
但我冇mood做

旅遊功課 上 wikitravel tripadvisor la

一齊飲

絲打入 會唔會介意男朋友矮過你哋

最好就
一係矮過我好多170或以下

一係高過我好多180或以上

as you like

緊係啦你都選擇唔要我

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

180以上

💩

wow

i dont mind

me so hyper

好耐無上水

之前識嗰兩個190感覺都幾好
好鍾意嗰差距好大

just keep your head above SWIM

或者170,165

攬住個陣就好似好擁有左佢咁

有咩做

walk with ur dog

我有175

me

希望部機突然之間好返上到網

係
好舒服

希望你突然生性溫書

拎返個pkm出黎玩

bath sin

冇可能

我岩岩追POST見到你咁撚勇開窗

我係網絡成癮

冇呀我開窗開間房
濕個啲野係廳個窗台

咩

之後就開始咀

因為打風所以加一

所以？

你話呢

唔知

唉

好悶

we are same same

成條骨

我冇電腦
Not same

真係唔得

好攰

賓周都損

睇報紙

我唔睇字

susan

唔知十號風susan仲開唔開

d風吹到耳鳴

好耐冇試過係屋企咁悶

u feel what i usually feel

好辛苦
冇電話
我想死
Bored

快

Bored

BORED

屋企wifi壞咗呀屌#

Fun?

Wifi壞定電腦壞慘啲

電腦>所有野

呢個po做乜鳩
🏳️‍🌈俱樂部 👬Channel

我平時朝時10點起身就用電腦用到夜晚11點訓教唔停唔休息

同朋友瘋狂打機

今日M記係我嘅開想去？

仲有冇人揀？

逗號人真心煩 走啦好嗎 我寧願要返夜空

痴線，我未瞓醒打咗啲咁嘅嘢

今日M記有冇開？係咪所有分店統一？想去

3

2呀

already eat mcdonald

已block 乜都睇唔到

佢又話po 2隻狗會比人認到嘅

唉好悶

same

毒癮發作

go out and walk with ur dog

我唔想出街

好辛苦

Me too

愛你

但係我只係不停撳入去都見到有個騷屁股嘅人

假嘅
我標準人馬性慾強

go go go
come on
its a beautiful day outside ( no sun no heat )
ur dog will love it... i swear

呀悶死人啦

關得返電腦lu
點解嘅

may be at this moment....u dont want to...

真？
又唔得lu

下！點解既！

come on
go walk with ur doggy

我部機 郁一郁就藍mon嫁啦

唔知喎
我仲喺某一啲留言與留言之間見系統灰色字

屋企上唔網

依個我都係呀 但張圖點解會睇唔到 我打得好辛苦嫁

可唔可以冷凍我
等我有電腦用個陣再解凍我

u will be happy
ur doggy will be happy
winwin

點解咁多人有問題

good afternoon

Kill me with kindness

no problemao

咩黎

( Show Blocked User - 隔離充斥玻璃心 )

睇黎真係唔得
我想死

同愛人打完機

佢十號風去我個server 條線仲好過我

邊個？

成頁都係佢兩個

你條線...

好悶好悶好悶 就死

真係好正

★片！10號風球下的梅窩 麥當勞！

好正

係呀

殺左我

我諗我可以望住成日

打架
應該係整

悶死人

啲中文係我打

去放狗啦

好有心思
我愛你

...

That is me

I don't love you
Like I loved you yesterday~ayyy~ ayahhh

俾大家見識下D世界級港女

LIHKG @ Android

第一日上X登?
睇下CC台

me dont block anyone

依家有無地方賣冰皮月餅
突然好想食

因為佢唔愛我

I know I am

希望未來男朋友對科技有知識

大學fm lm

Face?stat?

FACE
STAT

4點半都冇電腦
唔開心
訓教
Bored

邊嗰嚟

你好
喜熊否？

20歲開始 fun
玩到幾時先會回頭

做咗5年CD-Rom

不了
見到黑黑實實又着背心既正太
真係有衝動想撕爛佢啲衫

搵fun真係

識野

其實童顏樣就得
成熟樣真係麻麻

哇 老屎忽

終於有正常口味

未見過呢type

改革本群肥膏口味

冬你地啦

老屎忽

我諗呢隻嘢就係之前臭西HR上身，講嘢黑人憎到

點解d港女咁on9又要著得少布又驚畀人望蝕??

自推嘅on9

sleep jor

肥星辰

我覺得大家口味唔應該咁單一
守備範圍應該大D
利申：正太壯熊眼鏡都得

壯熊

同屋企人鬧架 點解D人咁鐘意反口
係唔介意既當初就唔好逼得我咁緊啦

有冇諗過我壓力真係好撚大

無，所以要識反擊

可以3p

幾可愛

右好q

熊加分姐

其他我都ok

佢地唔會覺得自己有問題
所以一定要反擊

都唔大包

Q到想屌死佢

我發覺係香港 如果唔係讀神科 讀咩都冇分別

想比佢屌

喊多幾次就會無感覺
然後就會開始反擊

好想奶

雖然我理解唔到
但忍讓會令件事變得更差

細細嗰嘅時候我都仲會忍

到大咗我就會諗，呢條臭西講嘢連邏輯都無，我點解要忍？

於是有一次忍唔住屌柒條八婆，佢一個字都唔敢講，然後佢嬲到話唔比生活費我，睇我點死。我話你咪試下囉臭西

好似某巴打

（大種乞丐）依家啲肥婆真係貪得無厭

之前同肥婆朋友食牛涮鍋，佢居然話自己要食多啲菜

放眼呢度貼上黎既都係肥膏

8對1炸嘛

再怎麼美麗，也只是曾經

你嘅人生除左愛情仲有啲咩？

想屌到佢喊

想比佢屌到喊

訓醒之後部電腦都係咁
原來唔會訓醒就變正常

陰公
又要跌錢整電腦

其實本來就要整
只係時間嘅問題 部電腦本來就好廢

極品黑

好陽光

又肥又樣衰

你sure?

facebook 死咗

港島線應該唔係，但好似樣

家姐 我
唉 想做激光
做囉
細佬你會唔會做激光
唔會啦 我帶眼鏡又唔係唔靚仔 本身靚仔嘅我唔怕帶唔帶眼鏡喎
... 無出聲繼續睇小說

咁係呀嘛
帶唔帶眼鏡都靚仔點解要諗做激光

似就介紹下

乜依加電腦節 有冇得砌機

抗戰失敗

啲肉應該幾實下

斷錢斷住

搵人合租？

有禾仔

想食壽司

除左眼鏡比人話樣衰個d 係咩

想touch

最後背叛
咁佢地就要承受星辰嘅怒火
一世都唔洗再見到我

$

世界無希望

有兩個黑實熊

應該係情侶嚟

個啲都叫壽司

呢啲樣真係

我隻狗品種平均15年命
姐係可能係我23-26歲個陣死

啲魚生飯少到

啲三文魚有陣味

Handmade

所以

冇

男朋友嘅感覺

村村 貼啲仔出黎打佢

我真係接受唔到一個人搵fun

20歲 毒樣 識it
理想對象

接受唔到一個人搵咪兩個人一齊搵囉

好鍾意呀

哈

Show Blocked User - 韓江宇

你地平時係咩網睇秦劇？
我想追返查儂d bl劇

用腹語唱歌咁算唔算自己唱緊歌

駛唔駛日日講一次

喂呀 我搞下笑姐

bf feel

幾錢
等我以後努力賺錢叫鴨破處

20歲仲著校服

1有翻牆同佢成日黎香港接客

3排骨咁你貼啲學生哥係乜?非洲飢民?

仲要識電腦

唔著我都ok

咩片黎 link?

生活沉悶係咩事 wtf

講左幾多次我block左佢地 咪理佢啦

YouTube 腦控

冇電腦用
冇坐係電腦檯面前
飲水都少左

冷靜啲

貶貶做乜咁horny

幾長先

加左

去左邊 咁耐先on
係咪約左邊個去扑野

訓左 食飯 洗衫 睇電視

唔想返工

藉口

廢青

for what?

泡菜今次用屌字再創洗腦歌

約左人扑野

未扑過

青頭仔

等我同你互相破處

放煙花

好想比佢屌

訓唔著

我哄你西

好

Ok hug

想出pool

錯區

有時唔知點解明明唔熱
但唔開冷氣真係訓唔著

嘔撚心

諗起有個miss係環保小先鋒所以屋企冇冷氣
唔知前幾日36度37度佢點過

開冷氣lor

嗨 空空
可唔可以帶走我愛夜空？
Thx x 2036

我知有人話寧願要番夜空我先番黎 誰輕輕叫喚我

走左仲要mon post
好厚面皮

唔緊要啦

不了 條友太口臭

人妖

唔知點解依加一餐食唔到好多野
但變成好快餓
所以我依加好似少食多餐咁 點算

乜睇人講左乜 要留埋言架
至賤果然無敵

少食多餐係養生之道黎

mon post唔講野就冇事架啦

佢有講野喎

NICK ? TEE?

不行了

我只獨單一個過活望向天邊多遼闊

死開啦屌你老母
你估係到洗到底咩？

我只係想午夜呻吟一下姐...

死返去隔離898

冷靜 六相

想笑撚死人咩

我覺得唔撚洗留情

咁好啦。
屌好撚難聽嘅歌聲

比人鏈緊春袋？？？

某位潛水巴打 唱歌好正

佢有咩

邊個邊個 我要撈佢上黎

唔話你知 吹呀

倒數九小時

加油

俾人舉報左？

炸雞姐

部電話仲係唔得
好唔開心

我兩個星期無係屋企玩過電腦

我網絡成癮用少日都想死

你未死姐係可以脫癮

嚟啦 過嚟哥哥到
幫你脫癮

死開啦 我淨係想要電腦

咁祝你用咩電腦死咩電腦

八婆毒逝

祝你冇男朋友 孤婆屋都搵唔到人夾租

無男朋友仲有其他

相相

You are nothing

我有電腦你無喎

魔獸出新版本先黎冇電腦用
唔制呀唔制呀

仲唔拎去整
應該一兩日有

決定砌過部
我呢部機 如果冇記錯
我小學就用到依加 中間淨係換過張顯卡

襯未開學好砌

但佢地又好似決定要裝修
定等裝完先砌
雖然佢地講要裝修由1月講到依加都未裝

又要返工

砌左先

電腦重要啲

zzzz

尋晚屌咗嗰熊叔叔，咩都玩曬

狼來了呀咪咪

夢中屌
真係有屌

有無人似我咁24歲都未拍拖？

LIHKG @ Android

有咩問題

好啦

第一次夢見自己屌男人

塞車，可以瞓返陣

我下午先睇第7集

已經無拍拖既打算

係車上面睇左25分鐘有啲頂唔順

公司個層既後樓梯有條友成日食煙
但又唔係我個層
想話俾security知 但見佢應該係做design個行 個樣又好depress
食煙都應該係想減下壓 又唔忍心阻住佢

但陣煙味又好臭 又唔係自己個層食

好好人

好虐? 但得返2集 唔知之後佢地係點發展

次次都俾我撞到 唔知係未mb 呢

遲啲先啦

好多人都未玩夠

又話比我中出

如果再係自己果層未比自己公司啲人見到囉 咁蛇出黎有咩意思 放過佢啦

今次啲對白幾好， 就係因為好正常咁諗所以先有共鳴感 sun 真心看透某啲世事

又唔見你pm我

要佢俾我屌先放過佢

hug hug sun sun 希望係happy ending

唔係你以為我係學生?

同我同行嫁gppbb

係呀 似瞓到下晝先出現

死臭雞打風都唔搵我

同工唔同酬

慣左一早做好全日既野 之後上下網

999

1000